廿幾歲先學踢波

如題
小弟中學時都踢過年半學界 丙組
之前同隊友鬧翻就退出咗
依家有時都會踢下街波嘅
但始終以前係打龍多 之後先轉踢後衛
所以帶波射波都好屎
想問下有冇啲訓練班係摻埋我呢啲年紀學
學基本嘢都ok 我自問都唔係好根底
出去踢街波唔係唔得
但覺得用錯嘅方法去踢都冇咩進步
仲成日一係比陌生人屌屎波
一係就個個丙朗美欺上身想一扭十唔傳波
放工又攰攰哋做跑狗都有心冇力
好冇癮

唔好波咪跑多d，有咩所謂

上youtube 啦

依家出面有好多成人班係練基本功，意識個啲野

模式似fifa個啲練習咁唔多鬥波

信不信由你

搵返L型牆，搵個夠力水距離，右腳傳地波彈返嚟控定，左腳搓去咗邊傳地波彈返嚟控定，右腳搓返去右邊再做，每日每邊練500腳，腳力夠力就企遠d玩

1個月後你會傳波大幅波貼咗，實淨咗，腳力大咗，控波勁咗，搓波順咗

再左右腳都練的波，逐隻腳的，有幾多的幾多，總之每邊腳的夠250收工

1個月後你會發現識勁射識控高波，好理解踢邊個位有咩效果